香港政府只要幫每位港人報讀Brian Cha課程，就可以永久解決貧窮問題

到時人人日薪9億美金
政府收稅都收到手軟

香港人個個都安屋樂業
肯定無人會再理政治問題

希望財委會盡快審議並通過

一年前

納入大中小學必修課程

屌你哋有冇睇㗎嗰個係網上課程嘅market size
佢吹自己900萬hkd一個月咋

到時香港人夾錢成個中國買撚起都得啦
再唔得起多一百個台灣都夠錢

仲唔夠做呀? 你一個月900 萬精蟲都唔知有冇，Sorry , 爆咗你秘密